[過嚟望下] 少啲圍爐打氣 多啲實際意見

發現依幾次嘅集會嘅發言大多係一啲鼓勵人嘅說話
通常都係話 大家唔好放棄 香港人加油 政府好衰 諸如此類嘅內容
但出得嚟集會嘅都一定係擁有堅定嘅立場
依種打氣說話係應該有嘅 但唔需要再經常性咁重覆
因為我哋大家都好清楚自己想要啲咩 係為咗啲咩而出嚟

而嚟緊嘅抗爭嘅文宣係少咗好多
例如十一國殤 個個都知係賀佢老母
但係係喺邊幾區賀 就淨係早一兩日文宣先開始多

我覺得圍爐打飛機嘅說話可以減少
盡量宣揚返多啲實際性有作為嘅內容

可能大家會怕提出自己嘅建議會似想做大台
但抗爭能走到今日 其中一個重要因素就係
大家都能夠肆無忌彈咁提出自己見解 一齊去討論

各位不如返返去六七月時 嗰種積極推動 主意蓬勃嘅時候